[深夜post]狗仔式係48種招式最好

巴打你地自學啦,我出番去先。

ok

女人鍾意啫

男人通常鍾意女上男下

try try